高鐘站圍滿晒水馬, 高撚過人

睇黎西九仲緊要過政總

有無圖？

有人話要衝入去咩

當然啦，算係邊境地區

因為果度係國界

入面有啲野唔見得光, 收埋左啲類似洗頭艇嘅野

呢個唔似立法會冇得棄守

唔緊要, 煩到政權就得

封得幾多次

黑警真係好驚我地過界

政府正一廢柴 驚到咁

得閒做咁多d無聊野
但就唔回應

唔敢影相, 岩岩同女朋友行過..... 附近黑媽媽驚比佢地逗

可能真係驚人衝入去發現

一架密斗只放到一兩個水馬,

真係元首級訪問高度

事實證明圍政總、禮賓府同立法會都不如圍一個高鐵西九站

圍唔到啦, 2m以上 0 死角

弱點

一個人都唔好入去、又唔係驅蝗、柒出煙

市民可向廣東道彌敦道散去

鳩鐵站有咩咁重要？
怕人佔左公安區驅逐公安，平反一地兩檢？

証明方向正確，水馬 升旗禮出

應該係同一批

佢地好怕比內地人意識到

結界添呀

有圖未

屌，唔可以衰比共產黨睇嘛！
勁驚柒！

估都估唔到會九龍遊行

我地搵到方向了

呢個endpoint都幾有智慧
懶醒收田收地插條高鐵入嚟市中心

野餐

又話要入去咩

冇人話要衝入去 不過係想同大陸的同志們溝通下 教化下佢地咁

拖住條女 行過十幾個黑狗望住

希望大家唔好手多 移下或者擺多幾個鐵馬水馬 封左高鐵站

封囉 都無人想送中

中港城都多大陸客

今次真係捉蟲入屎忽

如果突然無人行會點

會唔會屌哂鬼

封撚飽佢，純正香港人一定和平既！

凡是敵人擁護的。

可能入面有洗頭艇、密室

屌你老母過界我地仲驚撚過你啦

轉貼隔黎post

搞個街站簽名運動派福袋送比番回內地既同胞 感謝佢地落黎消費

黑警會唔會特登推我地過界送中

咁啲買咗飛嘅人點算

真係on9

會唔會搞到D人逼出馬路架
咁馬路交通都癱瘓埋....點返大陸好呀

可能佢驚你地比人捉過去
幫緊你地

部機都嬲！

自己拎黎驚

應該驚衝到入去中國管轄果邊，公安拉人，引爆第二個災難級政治炸彈

哇 型

期待一個新嘅野餐景點會點樣影響事態發展

建議一個月遊一次高鐵

有秘密基地

阻阻大家唔好意思

[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

高鐵定金鍾呀

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

如果日日都申請去遊行咁點
會唔會中共日日都買晒西九站D飛
會唔會無晒支那人黎香港

唔講以為入面有金條

一個禮拜一次都夠做啦，行使基本法賦予之集會自由權利。

每個星期圍一次

駛唔駛咁驚
政府不面對問題就是問題

好驚我地同啲大陸人宣揚中共既惡行？

黑警冇JerJer

大家聽日真係唔好衝 到時自己送中救你唔到

無人話衝自己響度忙依樣嗰樣

________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

證明中共真係好撚驚大陸人知道我哋香港發生緊咩事

隨便封
反正係佢地搬嚟搬去
都無人話要衝
想送自己中咩

Thanks for police

無人想過去你大陸到呀

申請JA,50個以上都申請得架?
日日都申請 佢點知邊次多人邊次少人

好驚有學生衝

Vape

直接地鐵站入咪得 佢都膠膠地

同大陸人上下通識堂咁囉

黑警正垃圾

過左界應該返唔到香港，大家唔好做傻事

聽日集體唔出現
然後個個星期六日都召人遊行。

轉埸去金鐘

和理非回合

唔好自己送中阿手足！

我地開始知道了

如果聽日取消/唔行去過到會點?
理智話比我聽, 行曬去啦
魔鬼話我知, 撚狗好開心

啲水馬係防止班公安衝出黎咬人多過防止市民衝入去

發夢如果聽早轉地方，班狗咪鳩做？

佢哋D WhatsApp傳開晒啦，話驚變成19年盧溝橋事變麻

我有高鐵站L2-B5 layout plan

垃圾

因為政府都係覺得
搞佢地<搞老細

驚你有撒啲傳單入內地層

以為人地入 人地就偏唔入

保守估計聽日會有三百萬人
十分一都有三十萬人喇
我覺得個佈防仲係唔夠
水馬起碼要三層樓高先夠

最好就留喺出入口散步
入去的話記得 唔 好 落 扶 手 電 梯

咁有反應咁要黎多幾次

佢佈完陣聽日突然宣佈取消玩9佢

我冇嘢講

L2
L1H
L1
G
B1H
B1M
B1
B2H
B2
B3H
B3
B4
B5

你冇女朋友

過界比呀爺話架

佢地咪圍住自己囉
西狗站啊

驚佢地衝過大陸關，公安打9死佢地

可能係驚畀遊行人士迫到黑警出界

係咪警犬裝咗胡椒噴霧落機？但計漏咗佢向下噴

On9我哋先唔會衝呀
自動送終咩

冇B1H，有B4M

係sorry 打錯

唔俾大陸海關同公安望到出面發生咩事就真

屌你老母，又喺道擺撚哂陣，製造恐慌

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

去上水，東涌，be water

都講明和理非回合驚咩

嘩屌 咁如果日日組隊去高鐵站觀光嘅話
咁咪會令高鐵站完全停頓運作？

No! 唔可以咁㗎
高鐵係香港同偉大嘅祖國嘅主要橋樑

屌你老母

起完都冇撚用
冇人會衝

想係咁射啲習維尼吸精瓶嗰啲相落去下面大陸關口掛banner俾啲公安睇 ：「你能這樣做嗎？不能，因為你只是籠裡的豬」「你沒有反共的選擇」之類

女朋友

發夢如果喺b2唔小心掉左d傳單落b3會發生咩事？內地管轄，咁係咪即係狗仔想捉我亂拋垃圾都捉唔到

連登仔無可能有女朋友

一衝入大陸境就應該會開槍

估計聽日柯士甸會封站

唔圍唔衝，去到即刻解散各自翻屋企，撚狗

開槍應該會滅國

封晒成個站丫笨

我知大家聽日係和理非非
但係小心黑警幾個人特登夾你過去
得閒周圍望下身邊既手足

佢地坐唔到地鐵九龍站, 附近冇巴士出去,冇得出去鳩嗚會唔會好嬲嬲豬

朋友幫手影左兩張佢話離到好遠先敢

有冇人試下放水

廢柴政府怕啲衰野傳上大陸

咁又係…高鐵飛都唔俾買

果到先有秘密 政總果啲得個殻

一個高鐵站要圍2米水馬，同71升旗一樣 哈
有冇咁驚啊克驚，入去高鐵站我哋市民仲驚啲啦

痴線，搞到咁大壇嘢，唔洗我哋搞嘢，啲內地人都自己走埋嚟問咩事

對平民要和理非文宣
對政權要勇武衝擊

集中火力

唔好咁搞

水馬 可以放水 水攻

好多人傳西九地下有重要基地，唔知係真唔係

學支那咁求撚其起喺個鄉下地方咪算鳩數囉

保蝗一族。

襟錯負評

中港城都有好多宣傳對象

啲狗係部機入面

係有D地盤佬一早爆哂出來喇。。

成個站裡裡外外都係警察

A right direction

站出面兩枝旗杆啲旗放咗落黎，繩都冇埋。
欄杆/鐵馬移走哂
佢地真係好驚

淆哂底

咩黎？

水馬

以後九龍區遊行終點站已定

行完和平散去 上次玩空城計丫嗱！！

真係好撚濕鳩

真是好似慈母咁保護我地

唔使傳聞 路軌經過石崗軍營

點衝呀痴線
成個站都CCTV
車票閘、行李安檢、香港出境...先去到中國邊境

佢地想製造衝突就真

我驚公安演練捉人上洗頭鐵

可能有秘密武器收埋喺入面

好似有一層秘密樓層

聲東擊西

用生薑蔥同紹興酒汆水
切小塊
再用豆瓣醬蒜頭薑蓉老抽爆炒
加水味醂生抽大火收乾
將米酒同醋由鍋邊淋入
撒上蔥花即可上菜

支持和理優

【高鐵西九站今日只開放兩個出入口】

因應有市民發起今日下午由尖沙咀遊行至高鐵西九龍站，港鐵與政府部門協調後，宣布今日只會開放D出入口給乘客進入車站，K出入口只供出站，只餘出入口由車站開始運作起全日關閉。

港鐵說，西九龍站今日只會供持即日有效車票，或購票憑證及旅遊文件的乘客，經指定入口進站，非持有即日有效車票或購票憑證人士，將不能進站。

另外，西九龍站所有車輛出入口，將會由車站開始運作起全日關閉。港鐵呼籲乘坐高鐵的乘客，使用公共交通工具前往西九龍站，並為行程預留充裕時間，乘客亦可考慮乘坐城際直通車或東鐵綫返回內地。

#香港電台
#港鐵MTR
#西九龍站

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

咁卵大個站得一個窿入、一個窿出？
厲害了我的國

我無野講

見到政府咁撚驚真係好想笑
今次做乜唔用上次果招高招呀

諗下十一果d旺季大日子都封撚晒個站，迫爆埋其他出口，嗚呀

真作假時假亦真，假作真時真亦假
敵人永遠估唔到我們做甚麼已經贏了

毛主席說：「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」！

我無野講

有冇義工幫遊客解答點解唔可以walk-in買飛

西九肯定去岩地方架啦

差在遊行人數有幾多既姐

十一申請三至四個遊行
然後只揀一個地方去

有冇巴絲發覺石崗個高鐵停放處入口同其地鐵車廠好唔同 開頭唔知以為軍營嚟

東涌 西九 上水

高鐵站千其要克制
一但衝左入去一大班人俾中國關防拉左
香港政府同中央都無咩回旋余地，到時好麻煩
政府咁緊張都係唔想搞到咁大

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

陳帆心諗:仆街開咗咁耐終於搵到籍口解釋點解載客量咁低

1地兩檢 頂佢
不過我聽日會做和理優 哈哈

驚到

係咪應該幫手封

依家是但開post話某個地點有行動
然後大家推post 班黑警就即刻佈兵滿防

但其實大家完全唔打算做咩
不戰而屈人之兵 兵法最高境界

不攻自封

大陸公安
香港公安

我要送中

屌 成個地方 原本就係屬於我地嘅

人地可以收order一句收隊就得啦
最後狼來了玩謝自己人咋

好呀 以為一個禮拜一次 做撚死班狗

關於7月7日發動圍西九高鐵站，其實目的是衝入高鐵站中方管轄區，一種政治試探。如果公安使用武力驅趕或捉人，就大大條理由指控中國公安在香港「領土」內為所欲為，整場由所謂「反送中」引發的運動，就成了政變和脫離中國的香港獨立運動，簡稱港獨！
大家不要忘記國内就七.七盧溝橋事件的意義對14億中國人來說，有可其沉重的歷史意義，港獨份子選擇當日把香港引入萬劫不複之地！
事件的升級及蛻變,看到計劃者深媒策劃，用心歹毒，一切目的是要中國至予死地，破壞盡至，大家留意發展，變化和結局！！！

今日喺親戚group收到呢段嘢，我即刻屌佢
又喺到老屈做港獨，又咩七七盧溝橋，真係7下7下

佢唔講真係唔記得

樓主都幾矮

自己小小想法，見到主流大家都支持唔衝，我都覺得聽日係唔適合衝，但係擔心有人會想衝而未諗清楚高鐵嘅政府意義

(我係P牌，係真係行動完想繼續傾先申請acc所以P，真係唔係鬼)

[思考] 衝高鐵等於衝羅湖口岸

+1

你唔講我都唔記得七七盧溝橋
以為自己係世界中心，個個都記得佢條盧溝橋

事實上全個中國都好重視77盧溝橋
每年7月7日會全網禁娛, 所有藝人都唔會宣傳, 仲要配合post啲咩國殤之類既野

仲勁過64

好刺激

區區分十萬人同時行佢都冚家剷

放心, 一定唔會衝

調千五隻犬去做乜

香港都無人理即係寫上面段野既人
睇完段野覺得班人唔止個心係玻璃造

16噸嚟㗎
應該入十隻八隻都冇問題

除咗驚犬十皮ot，應該就貨車佬都有十皮

聽講有二千公安

btw入邊已經有狗進駐

btw2凌晨去睇條廣東道擺咗十架八架高台

btw3海港城出邊啲花盆收起晒

香港政府已經草木皆兵

如果改期佢地點算

平時捉賊唔見咁多警察咁大場面
成班警察放走屯公大媽、打人阿伯
哂立稅人錢

洗乜改期

我要認識祖國，比我地入

有啲擔心聽日有示威者俾警拉左入去 一手交一手咁返左大6
大家真係小心啲 會有好多未知知數
最好就好似中環碼頭個單野咁 有事即散

如果睇佢地今日個安排，唔似。

得兩個出入口，記得守好

西九好似話關站
無飛無得入...

低能燈柱啲frd？

又啱啱好係七七同一日

示威者 有示威者疑似被捉入支那區，要求放人

渣方 係示威者自己走入去/冇d咁嘅事

到時真係

啱啱收到公司消息巴士都唔停高鐵站
班去旅行廢老鬼殺咁嘈

班差佬：屌你，立法會個次夠無人話要衝入去

阻阻你
分享勞教圖洗蝗腦

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

啱啱揸車係外圍兜咗個圈
暫時每邊平均四至五架警車(小巴)係外圍
啲水馬170cm左右高
廢鐵職員一批一批咁係外圍開會
又係附近貼Notice
點解咁撚淆 點解咁撚淆

貨車，水馬。

有無人知位置係邊 高鐵站入面？

其實分少少人同佢遍地開花，會唔會效用更大，而且黑警大量人手去咗西九，咁出小隊去其他多大陸遊客嘅地方好唔好？

係

咁撚恐佈 唔怪得防成咁啦

香港抗中戰爭（非物理戰）

係人都知啦
「B5」「B1M」、「B2H」、「B3M/B3H」及「B4M」層，俾公安匿入佢

警

安全考量最緊要
小心遇上伏擊

沒人要沖入去

尋日新聞話得一出入口同一個出口，好似係d 同k。如果人太多d 人咪趕唔到高鐵

其實幾work，不過要傳媒旁身，唔係送左中都無人知

喱個唔錯

原來立法會係政府眼中比唔上一個高鐵站

重點係女朋友

佢只係唔想屈服
共產黨最要面

大陸人性命高過港人，屯門事件已知

鬼同你沖
你班犬慢慢企
一陣堅送中個個都仲驚過港共
救都救唔到

大陸驚到班次都cut埋

一定要克制 呢個唔講得笑 一陣有部坦克走出黎

黑警柒出國際吧

高鐵站仲重要過政總 立法會

緊張過立法會啦

最絕係可以取消班次

行埋側邊，電話放耳，扮聽電話㩒大聲，然後影。

啲水馬係要反大家被送中
我終於明個智慧位

又係你條on9

趙博

加多樣野，要印集大大，我唔信佢敢亂丟

D 入 K 出
咁多人坐高鐵又得一個入口
點算啊

好多狗車

但係記住如果有人越境執法，記得佢唔係警察，你唔會阻差辦工。

參與者應當注意個人安全，係中國領土邊界要好小心，果邊你有無野講都無分別

琴日d家禽唔通又重要咩？
宜家黑警執法就連登就夠架啦
連登反佢咪撐

黑警宜家軍政府驚閪

分分鐘入面囚禁住某D人

今日係和平遊行 大家萬事小心

黑警挑釁市民

天橋都企咗一堆

講乜撚我冇嘢講我要搵侓師都冇用，去到真係叫天不應叫地不聞，亦都係因為咁所以要反送中。

去果到要唔要申請禁區紙？

Thomas

遊清源
各位今天盡量和理非，不要中林鄭奸計

班官:起得咁貴梗係要圍一圍

香港人訴求已經非常清楚!
唔需要談判!

一定要長期搞呢個政府

自己送中 不了

火雲邪神～

block鳩你條on9仔